屌你老尾 cable 蘋果唔好淨影夏愨道得唔得 添華路個D避開晒唔影想點

分個記者過去啦屌

[1017] 添華道 黃旗